# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.info.yml: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.routing.yml: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/config/schema/eabax_core.views.schema.yml: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/js/autocomplete.js: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/src/EabaxCoreManager.php: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/src/Form/BundleDeleteForm.php: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/src/Plugin/Field/FieldFormatter/EntityReferenceCustom.php: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/src/Plugin/Field/FieldFormatter/PercentBarFormatter.php: n/a
#  modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-13 11:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Business modeling"
msgstr "业务模型"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0 modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.routing.yml:0;0
msgid "Implementation"
msgstr "实施"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Implementor tools"
msgstr "实施工具"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Define pages"
msgstr "定义页面"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Define rules"
msgstr "定义规则"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Define Workflows"
msgstr "定义工作流"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Define reports"
msgstr "定义报告"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Custom formatters"
msgstr "自定义格式"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "User interface translation"
msgstr "用户翻译界面"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0 modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.routing.yml:0
msgid "System administration"
msgstr "系统管理"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Define roles"
msgstr "角色定义"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Define menus"
msgstr "定义菜单"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.links.menu.yml:0
msgid "Administer custom formatters."
msgstr "管理自定义格式。"

#: modules/eabax/core/eabax_core/eabax_core.routing.yml:0
msgid "Implementation tools"
msgstr "实施工具"

#: modules/eabax/core/eabax_core/config/schema/eabax_core.views.schema.yml:0
msgid "Bundle fields"
msgstr "类型字段"

#: modules/eabax/core/eabax_core/src/EabaxCoreManager.php:46
msgid "You do not have any menu items."
msgstr "您还没有任何菜单项目."

#: modules/eabax/core/eabax_core/src/Form/BundleDeleteForm.php:22
msgid "%type is used by 1 piece of %entity on your site. You can not remove %type until you have removed all of the %type %entity."
msgid_plural "%type is used by @count pieces of %entity on your site. You can not remove %type until you have removed all of the %type %entity."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: modules/eabax/core/eabax_core/src/Plugin/Field/FieldFormatter/PercentBarFormatter.php:27
msgid "This field has percent bar."
msgstr "这个字段有进度条."

#: modules/eabax/core/eabax_core/src/Plugin/Field/FieldFormatter/PercentBarFormatter.php:8
msgid "Percent Bar"
msgstr "进度条"

#: modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig:12
msgid "Welcome to @content.name"
msgstr "欢迎到@content.name"

#: modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig:13
msgid "Since from @content.since ."
msgstr "来自@content.since."

#: modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig:20
msgid "Followers"
msgstr ""

#: modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig:23
msgid "Sales"
msgstr ""

#: modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig:26
msgid "Friends"
msgstr ""

#: modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig:34
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: modules/eabax/core/eabax_core/templates/avatar-toggle.html.twig:37
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

# 以下未自动生成，手工添加：

msgid "Implementor role menu"
msgstr "实施人员角色菜单"

msgid "Implementor"
msgstr "实施人员"

msgid "System Administrator"
msgstr "系统管理员"

msgid "System administrator role menu"
msgstr "系统管理员角色菜单"
